\hfill
\begin{center}
  \hfill \break
  \includegraphics[scale=0.5]{dvfu_label}\\
  \normalsize{МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ}
  \normalsize{РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
  \small{Федеральное государственное автономное образовательное учреждение}\\
  \small{высшего образования}\\
  \large{\textbf{«Дальневосточный федеральный университет»}}\\
  % \hfill \break
  \rule[0.0cm]{1\linewidth}{0.1cm}
  \rule[0.6cm]{1\linewidth}{0.05cm}
  % \hfill \break
  \large{\textbf{ШКОЛА ЦИФРОВОЙ ЭКОНОМИКИ}}\\
  \hfill \break
  % \large{\textbf{кафедра информатики, математического\\ и компьютерногомоделирования}}\\
  \hfill \break
  \hfill \break
  \large{Обработка сертификатов и деклараций поставщиков товаров}\\
  \hfill \break
  \hfill \break
  \hfill \break
  \large{\textbf{Выпускная квалификационная работа}}\\
  % \large{по основной образовательной программе подготовки бакалавров\\
  % по направлению 01.03.02 --- «Прикладная математика и информатика»\\
  % профиль «Системное программирование»}\\
  % \hfill \break
  % \hfill \break
  % \hfill \break
  % \hfill \break
  \hfill \break
  \hfill \break
  \begin{tabular}{lcl}
    & & \small{Студент группы №\,БNNNNа}\\
    & & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ \ Батраков А.Г. \\
    & & «\underline{\hspace{1.25cm}}»\ \underline{\hspace{4cm}}2020г. \\
    Работа защищена & & \\
    с оценкой \hspace{1.3cm}\underline{\hspace{3.5cm}} & & Руководитель \\
    & & $\underset{\text{(должность, ученое звание)}}{\underline{\hspace{7cm}}}$ \\
    % & & \underline{\hspace{7cm}} \\
    & & $\underset{\text{(подпись)\hspace{2.5cm}(ФИО)}}{\underline{\hspace{7cm}}}$ \\
    Регистрационный номер\underline{\hspace{2cm}} & & «\underline{\hspace{1.25cm}}»\ \underline{\hspace{4cm}}2020г. \\
    %  & & \\
    «\underline{\hspace{1.25cm}}»\ \underline{\hspace{4cm}}2020г. & & \\
    & \hspace{0.5cm} & \\
  \end{tabular}
\end{center}

% \hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\hfill \break
\begin{center} \textbf{г. Владивосток\\ 2020} \end{center}
\thispagestyle{empty} % выключаем отображение номера для этой страницы
